借港女拍AV之名上位 終認講大話 麥紫莉：唔係呢條橋我唔會上到位

20歲、擁有36G導彈胸嘅o靚模麥紫莉（Chili），今年7月聲稱會赴日本拍AV，成為全港首位AV女優。當時Chili嘅經理人公司話有意搵當地著名AV男優南佳也、清水健、中村DAIKI等一齊合作，仲唔排除玩街頭真人騷，相當之爆，全港各大小傳媒爭相訪問，令Chili一夜上位。(相關新聞﹕ )

不過亦有人會質疑真偽性，台灣著名AV達人「一劍浣春秋」列出三大疑點，仲話曾經向認識嘅日本經理人打聽過，大家都冇聽過有香港女優即將出道(相關新聞﹕ )。但Chili每次出席活動都堅稱會拍，點知下月又下月，到近排先開始轉口風話：「唔係自己話要去拍，等公司安排。」(相關新聞﹕ )

套用陳志雲嘅金句：「真的假不了，假的真不了！」本報收到消息，Chili嘅經理人公司Hotline TV，其實係一間未有註冊嘅公司，聲稱會同日本製作公司合作都係「吹水」，目的只為捧Chili上位，賺多啲錢。而最近該公司出現財困，Chili屢次被拖糧，直至近日已經與該公司正式解約。

《蘋果》向Chili求證，佢終於說出真話，佢未有喊苦喊忽，反而好似鬆咗一口氣，佢話：「一直都好驚俾人拆穿，所以答問題都會口窒窒，所有關於性嘅問題，其實我一條都唔想答。」Chili直認宣稱拍AV係舊公司度嘅一條橋，當初聽嘅時候有擔心影響形象，但自己入行兩年幾都冇人認識，先配合搏一鋪。佢話：「公司覺得呢條係一條冇人行過嘅路，覺得會爆，可以接多啲job，我真係為搵錢。」

問到可擔心被指「大話精」？Chili話：「我預咗背負呢個名，之前出街都有人認得，雖然唔會走上嚟話點，但網上留言都好難聽，冇呢件事都咁，o依家話呢件事係假，預咗畀人鬧得更多。(有冇後悔？)一半一半，後悔用呢個形式搏出位，好似呃咗好多人，真係好對唔住！但另一方面，唔係呢條橋，我又唔會出到位。」

麥紫莉呃晒全世界，聲稱拍AV只係一條橋，博出位。